(多圖/汽車)屯門某中學老師不問自取及爭人錢

大家請留意，真人真事，已經多人中招。

姓名：施小聰
職業：電腦科 副老師
任教學校：浸x會永隆x學
住址：天x圍 天晴邨
電話號碼：+852 6179 9996
Facebook: Rex Sy

事主喺Facebook Prius車group到話自己買賣汽車包圍。

今年1月初，我就聯絡咗事主買頭尾包圍裙腳。初期，佢好有效率咁幫我訂好同安裝個頭尾包圍和裙腳。

事件一：當時，車房幫我安裝好套新包圍後，我就安排車房幫我看管住套原裝包圍先。到今年1月11號，我因為刮花車身同裙腳向事主訂咗一套新裙腳。維修完車身之後我再去車房取車，先發覺我套原裝包裝唔見咗，我問車房職員先知道原來喺事主攞咗。當時，職員都有提醒佢問咗我批准先好攞，但佢冇完全冇問過我就私自攞走並安裝落自己架車到。我再問事主有冇啲咁嘅事，佢話有攞走仲安裝埋。但當時事主話喺借嚟安裝會好快拆返落嚟。

到2月，我催事主拆翻套原裝包圍個時，佢一直用拖字訣，拖到3月我打電話，信息都一直都冇回覆，同佢講不如當賣俾佢佢就話會好快會拆落嚟。點知，一直拖到5月都冇拆翻比我。我係一個group友口中得知佢一早已經將自己架車賣咗。

到琴日5月5日，我再whatapps事主，追事主我套原裝包圍，事主竟然無賴到話有咩證明套原裝包圍喺屬於我，佢只係喺車房到攞。點解一個有學識嘅人，不問自取偷人嘢仲可以咁無賴。

事件二：今年1月11號我刮花車身同裙腳再向事主訂多一套新裙腳，即日夜晚過數落事主戶口，一共收咗我$8200，我當事問事主幾時可以攞到同安裝，佢就同我講新年前可以搞點，之後同我講話要噴色，所以要新年後先有。到大概初5初6我再問事主幾時搞點有得攞，事主話噴油初10先開工，一直都係用拖字訣唔聽電話信息都係已讀不回，一直都依家都未比件實物我。

事件三：叧一個group友中招，化名（K）
當時12月份K聯絡事主買全車包圍加尾翼。但到1月中，事主就同K講，同某間車房發生啲事所以啲貨比人扣起左，要再訂過哂所有野。之後一直話未搞點又話噴油初10先開工，K一直催事主幾時先有貨。到3月期間，一直已讀不回又唔聽電話，直到3月8号就同K講話月尾冇貨到就會退款，其間又係多次已讀不回，直到4月1號事主whatapps話已安排退款，但係太多人退款要等。直至今日，都係未收到任何退款同一直都已讀不回。琴日，K話再唔退款就報警處理，事主竟然話你報啦，唔會退款一直做無賴。

為人師表，不問自取，是為賊也。
俾唔到貨人，唔退錢，已讀不回。
大家見到cap圖，機會已經俾咗好多次，不斷追不斷問。
苦主唔只我一個，希望藉着哩個平台可以避免有下位車主受騙同遇害。

條女成個男人咁

推到教畜收皮

所以個老公都係咁仆街

去佢學校門口派單張，貼大字報

靠大家力量！

太多圖

推啦屌 條柒頭

大家幫手推教畜！

琴晚發夢去咗

推到佢冇老師做

推

香港人睇人仆街最開心

btw 推爆佢

咁無賴嘅人都係第一次見

咁撚串 推

幫手！

聽聞仲爭車房幾千蚊

報料比東張

報左

係咪堅呀！

堅呀,,,去左報料區留左

呃人錢仲要咁撚串,推爆佢啦

Send左email俾校長未?

呢啲撚屌都有女
推撚到佢仆街先 老師wor屌你老母

幫手一齊寫吓個稿

下一步會點

教電腦

電話：（852）2464-3638
傳真：（852）2463-4382
電郵：bwlss@bwlss.edu.hk
網址：
地址：新界屯門河興街6A大興花園第二期

浸信會永隆中學

樓主,人地老婆話冇野好傾呀

搵校長傾啦

喂，我想查詢吓有冇一位老師叫施小聰？

安排d乜？

為人師表為果一萬幾千搞到自己咁撚乞兒

何必呢

驚先黎著手攪好D問題????

鄭繼霖校長，我係秘書長呀
打番俾我丫

喺d對話到，大家都見到，佢從來冇解決過件事，只係喺到拖

夾手夾腳整個email俾校長、副校、校董會，再cc教育局違反專業守則釘佢牌啦

推撚爆佢

好！來吧

永隆校長Hi

揸Toyota呢d垃圾車都好意思放上fb做cover photo

屌你老母做得教畜都唔好人
推撚到佢冇左份工

邊位搵鄭繼霖校長?

推推推

我琴晚又發夢佢喺學校門口拎住個紙皮箱
唔知會唔會夢想成真

黃幹文副校長,我知道你睇緊post
睇完記得同全校老師報告下發生咩事喎

哦冇差館打電話黎 想睇下施蛇係咪收埋人地幾條裙腳喺學校 麻煩幫手搵下

偷野 報警！

).pdf
發現車輛有非法改裝
send去運輸署同埋新界北交通部先啦
會危害其他道路使用者

作為舊校友， 我想講佢已經離左職成年

浸信會永隆中學
鄭繼霖校長，陳栢威副校長，黃幹文副校長
本人在二零一九年一月時，發覺貴校施小聰老師不問自取在車房裡，擅自偷取我的汽車零件。經過多番追問，施老師一直說會跟進會還返零件。直至昨天，施老師竟然說不會還返並支持報警處理，他無賴的態度確實令人失望，這是為人師表該有的態度嗎？
事件有多位受害人，受害人K更被無故拖欠貨物，答應退款後竟長期消失，已讀不回。直至昨天，受害人K仍然收不到任何貨物或退款。而貴校老師竟然持續沒有退款的意思，實在令人痛心失望和憤怒。
希望貴校能為此事及貴員工解釋。

很多憤怒的苦主字

但係佢離咗職已經成年喇喎,

劉明

咁咪慢慢起吓底去咗邊囉

勁呀 勁呀 勁～呀 威呀 威呀 威~呀

幫手起吓底，睇吓教畜去咗邊到教壞人

寄左去學校先
係咪離左職等學校書面覆

我打咗去問，佢話已離職。

睇張圖我見到架車漏油喎

有冇懶人包

Pish

轉頭整！

但原來輕微至在車窗貼上深色玻璃紙、在車身加裝零件如「包圍」、「尾翼」和不同顏色的車輪，也很有可能觸犯法例。根據香港警務處的資料，於二零一一年及二零一二年的一月至九月，分別有4,686及3,860人涉及違反《道路交通﹙車輛構造及保養﹚規例》而被檢控。

推爆

佢老公一直唔俾返錢人哋咪即係發酵緊件事囉,
將責任推係人哋身上, 痴撚線。

報埋上蘋果日報啦喂

報左驚未

淨係大包圍、茶色玻璃、改裝尾翼
已經夠勾車
聰哥,你估CID搵你快定交通部勾車快?

重點來了！

老婆麻麻地，整幾Q比樓豬當填數囉

不了

呢啲人一定要推到仆街

Tldr

淨係呢2張相,我已經填左表舉報左UX3994去
運輸署驗車主任以及新界北交通部
等呀sir勾番去慢慢驗啦

Lm

但係可唔可以唔好再post佢老婆
男人嚟嘅

不問自取，報得警偷竊啦

推爆佢！

幫推
條友肯定欠車房錢或者街數，最後噤唔惦走佬。

爭車房幾千。。。

推上報

好彩cap左圖,佢老婆嚇到del曬d圖

有咩好傾 衰左仲咁撚串

係偷就係偷，
施小聰先生當法津無道？
要告點都告撚到你坐監。

老師喎 得啖笑

咁無恥

律

照send去學校
校方自然會聯絡呢位舊同事

有冇加減

教畜人工好高
都撚樓主
樓主係咪有野未講灑?

洗唔洗人幫手去天晴村貼街招?
貼300張A4紙已經夠揚曬全村都知

留名推

係咪有人幫手

支持

二公婆都on9
個男既走數拖數 個老婆係到幫手護短
到呢一刻仲話解決問題 你當初肯解決 有閪問題?

簡短啲仲好，長篇大論人地無心機睇

你講返受害人K係乜水會好啲，無端端彈出黎唔知想點，改咗少少先後次序同用字

本人在二零一九年一月時，發覺 貴校施小聰老師在車房裡不問自取，擅自偷取我的汽車零件。經過多番追問，施老師一直說會跟進會歸還零件。直至昨天，施老師竟然說不會歸還並支持報警處理，施老師之無賴態度確實令人失望，這是為人師表該有的態度嗎？

死差佬:哩啲我地搞唔到嫁wo 哩啲你地自己wtsapp 又冇單 告唔入wo 可能誤會呀 嗱 我而只可以幫你備案嫁姐

教畜

乜野係副老師

大飛翼一定冇梯cert 入硬

副老師？

無教師咁既人工 既教師職位
同有堂教既TA差唔多

推上東張西望啦呢d教畜要推到佢無野做

老師
貼佢傳單，第二日應該say sorry

推推

屌，即係TA仔黎

已經離左職

垃撚圾 為人師表咼 9屎到

玩左電話未？同佢講屋企爆屎渠

#114quote乜撚野#1

幫推 條友仲要咁寸

起底組做野

推
支持樓主

報警啦。。

Btw 渣架爛鐵又裝包圍又裝裙腳
會快啲？

俾d 火我

唔理真假 推咗先 睇人仆街就最開心

個教畜好靚仔
好想俾碌炮佢含

坤錢仲咁撚串？推到佢仆街，推到有巴打爆料佢喺邊返工，推到佢做過街老鼠

永隆垃圾開架啦屌

咁都唔報驚

人地條女話無野好傾呀，咁你同人地校長睇下有無得傾?

認真...佢私人野學校好難幫到你咩
加上佢好似離職左
咁佢而家撈偏學校搵佢都冇咩用
我覺得報警加起佢底放上網實際d

2017-2018年度浸信會永隆中學法團校董會︰
校監︰王寧添博士
辦學團體校董︰
羅永祥博士
江耀龍牧師
陳美德校董
鄭融婷校董
鄭祖澤校董
李小湖校董
陳坤德校董(替代校董)
當然校董(校長)︰
鄭繼霖校長
教員校董︰
王志偉助理校長
何永超老師(替代教員校董)
家長校董︰
吳錦蘭校董
吳潔萍校董(替代家長校董)
校友校董︰
曾仕瀚先生
獨立校董︰
伍尚宗先生

比d火黎

推 依啲人仆街死

send埋去浸信會

作為舊校友講句 其實佢只係返part time
佢人工得7千左右
學校d電腦部洗鬼成日都返學咩

其實佢無係永隆教啦

7000唔怪得要周圍昆人

垃撚圾

做人做到咁撚無賴，教書佬仲要咁多錯字
得閒搵人QUOTE一QUOTE我
我會幫手再推！

推多次

唔推唔撚係人

天x圍

正常發揮啦

之前重聽同學講話佢做左老師估唔到攪到咁呀
佢以前讀可藝已經成日帶住班童黨周圍蝦蝦霸霸欺凌同學,逼同學交保護費,中四拖人入更衣室打被警察拉左返去臭格重逼到有個同班同學自殺左架,不過果陣佢幫學校拿到獎牌,學校班教畜成日保住佢大事化小

HKU

樓主TG都唔留,有料都比唔到佢啦

逼到有個同班同學自殺左

用力一推

處理佢老味，一開始不問自取已經報得驚啦
推到佢仆街

push

有案底可否繼續做老師

未必
呢行唔大
最怕整衰個朵

咁癲

lm

找返啦,果陣佢同班童黨欺凌既同學其中一個,日日都比佢地攪咁濟,有幾個學生好似報埋警,唔知點解學校剩係開個全校講座講校園欺凌就禁低左件事成班童黨咩事都無

屌你，quote埋全文啦
唔係會員點睇

推啊

我都唔係蘋果會員
剩係記得單新聞,因為當年個個係咁MSN SEND黎

PUSH PUSH

咁既人皮豬都有女
好彩佢條女都係柒既

自覺「樣衰」無人聘用的新移民青年阿濤（20歲），四個月來經歷近十次見工失敗，最終疑以死控訴社會歧視，於本月10日在屯門寓所跳樓結束生命。含辛茹苦養大四名子女的阿濤母親，原想一家人在港團聚，過着較好生活，惜換來悲劇收場。她現正急籌殮葬費，好讓帶回亡兒骨灰返鄉間安葬。

阿濤母親喃喃地自怨未能改變兒子墮樓的事實，「人都死咗，𠵱家講乜都冇用，講乜都遲！」她認為，兒子的死，最主要是他自己給予自己壓力，加上從小已患癲癇病，學習能力較人遜色。「佢九年前落嚟香港，因為有呢個病曾經停學兩年，年紀已經比同級同學大幾歲，自卑一定有…人哋會考考七科，佢就自知比人差，只考五科，結果都係零分。」

自殺前沒有先兆

在內地仍有一名長子的阿濤母親，九年前與三名子女獲批來港，她稱，一直對子女要求不高，只求他們聽話生性，即使他們學業成績不好，她與丈夫也從不施加壓力。
今次次子阿濤自殺喪生，她百思不得其解，只想到可能與找工作有關，「佢會考完都知自己成績唔好，專心搵工，見過成十份工，連跟車、凍肉店都有，結果都係叫佢返屋企等消息，等吓等吓又幾個月。佢試過一星期唔落街困喺屋企度，以前部電腦未壞就可以上吓網，早幾個月壞咗。如果有份工做吓、寄託吓，或者有部電腦對吓，佢可能唔會諗埋一邊走去跳樓。」
為口奔馳，阿濤母親不諱言，與子女溝通機會不多，而在次子自殺前，她未有留意任何先兆。「我平日朝早七點幾已經出門，四點幾收工返屋企又要做家務，個人已經好攰，邊有時間同佢哋傾偈！」阿濤母親對自己未能阻止次子做儍事，感到十分歉疚。
次子去世後，任職清潔工的阿濤母親及任地盤散工的丈夫，需要暫停工作處理兒子身後事，「手停口停，我哋份工收入唔多，我老公份工更加係打風落雨就可能冇工開。」阿濤母親目前最希望將亡兒的骨灰帶返內地汕尾鄉間安葬，好讓他長眠故土。
蘋果日報慈善基金考慮到阿濤母親一家經濟陷困境，將撥款15,000元助她應付亡兒的殮葬費

不過又無講到係比班仆街累到佢咁

報警

我諗連佢屋企人都唔知佢個仔日日係學校比人打,比人鎖係天台淋雨

推下先

究竟聰仔點讀HKU

我識佢份人唔係咁架啵，原來比佢呃左咁耐

舊校友，上過佢堂 ，平時有講有笑，對學生好好，人真係唔可以貌相

收咗錢拖幾個月
仲要唔係唔記得 係咁催都唔撚做
仆街死啦

有圖為證！

留TG

好臭串喎４眼肥鳩 知佢有上呢度

竊配件不能算偷……竊配件！……玩車人的事，能算偷麼？

唔吹果陣就唔覆機安排組裝
吹佢還錢就話貨已到手 要賣貨先退錢

still admin

輕輕一推

推到佢仆街
學人做老師

唔好再推喇 人地安排緊退錢

你又知？
識佢？

有無下文?

永隆係偽善大愛撚+無料擺四條+擺款撚集中地
某d老師特別鐘意玩針對捽尻d學生 d校規又on9 guideline又on9 d老師又好撚柒鐘意用校規黎捽尻d學生
藍正思(已離職既助理校長)我屌你老母臭閪x9999 咪撚再擺哂正義作育英才 最尾你又咪係為左做校長走撚左去第二間學校做 抵撚你係永隆升唔到做校長 鄭繼琳先係真君子 你只係一個拎光環既偽君子渣 你都捽得d學生多 以前乜撚都唔識比你恰 諗翻起真係一肚氣
坦白講永隆冇乜邊個老師有心教學生 學校都係鼓吹係咁送d學生去台灣 某d甚至放棄d學生 比說話學生聽話你唔得(即使個學生有心想追 d老師會肉尻酸到對住d學生講：你英文拎到2都偷笑 仲想入大學？
平時係鼓吹學生信主信耶穌扮大愛 永隆班教畜簡直豬狗不如 屯門區d家長千奇唔好送d仔女入永隆 除非你個仔好撚fit 唔係入到去都係只會比d老師捽
最後一句：In鄭繼琳 we trust

你係佢FD定本人???真定假,有無圖

推到佢仆街

所以咪抵比人屌囉
唔比人擺上網都唔肯退 呢d無賴比人起底貼街招已經便宜左佢

咪撚比佢停呀
推到佢仆街

推!!!

呢條友以前好似係電腦室執頭執尾個啲傻閪黎
幾時變左老師

Lm

屌你老母啦 做咁撚多系野 先黎退錢 講到好撚岩咁

為人師表 偷呃錢財

將事實講比人知

幫推

咁姐係無野好傾喇

Assistant Teacher 即係 有少少教擔既TA
唱衰佢等佢係教育界永無翻身之日都好

傾你老母咩？

拖得人地三五七個月又叫人報警串柒柒，到貼街招先至話退錢嘅，唔推爆你呢啲仆街個良心上都過意唔去喇。

唔好推啦

睇完都覺得好撚嬲
真心覺得樓主同埋另一個group友已經好撚有禮貌
係度拖乜撚野，我覺得做老師係會有返咁上下道德，依家見到真係明白d人做老闆真係當打工，個格衰撚到咁
樓主，一定要搞撚大佢，依d仆街呃人錢仲要咁撚串，比佢教書真係害撚左班細

睇個樣都衰鳩格
幫推

有冇人已經打左去搵校長？未既，我打
睇完好撚火，最僧d仆街呃人錢

岩岩見到佢轉左學校教？有冇人比到information?

求下大家唔好再推

prius扮typeR車

食屎啦 屌你老母
唔一早退？唔係叫人報警咩？屌你老母

有冇人design張A4 ,print出黎貼

呃人錢都已經抵死 仲要做埋呢啲衰嘢
睇撚到燥

依d仆街隨時又呃人，屌佢老母

有冇人知佢離左職去左邊？

Prius 都改到咁樣就知係傻仔黎

點安排？講詳細d？

推到佢仆街！

仲報警？直接小額錢債佢啦

輕輕一推，爭人錢唔還正仆街

如果有錢退，我支持大事化大。

推啦屌

樓主可唔可講下依家咩情況？
咪撚信咩安排緊，咩將會還錢
如果依家咁撚樣都唔即刻過數還錢，跟本唔撚洗理，又係度當你狗咁撚

學校就最撚要面
有咁大搞咁大
Send哂俾校長報館乜都send
再搵齊人去學校貼佢大字報
唔等錢洗為啖氣既就洗少少錢搵收數佬追

路過，Pish

樓主垃撚圾
一聽到收番錢就當算數
放過條仆街
屌你啦
我地幫你推左全日post
你自己諗住收番錢就算?

咁樣囉，我就唔知係邊個啦

我都認同，但係要睇咩態度同咩退幾錢同幾時有錢退

其實開哩個post最主要係想多d人知香港有d咁嘅人，唔想再有下一個無辜既受害者。

佢打黎講咩？
佢做乜撚野

報警啦
你知唔知有條叫亂打電話罪
同埋佢意圖干擾證人係妨礙司法公正
差佬查到係邊個

屌你咩垃圾
聽到收番錢就閪水都流撚埋

條友D對答都幾ON9下

呢啲仆街要推到佢死
支持樓主
Btw 仲未起到底

竟然仲話出面鋪頭買嘢都無得退錢

樓主當連登仔安全套用完即棄?
抵你俾人呃錢

樓主仲同條撚樣傾
on9

幾千蚊都分期, 仲學人渣車 搞到咁借都借番黎啦
而家直接告佢盜竊啦, 唔仆過街唔知痛

好fit就唔會入永隆啦
咁多band1揀
使揀佢咩

我屋企樓下間垃圾中學

仲有咩好傾... 等差佬搞啦

樓主
如果你咁樣都收錢算數
我諗你個女比人屌屎眼都係抽番條野出黎抹一抹就算數果D黎

1. 已經知條友以前係仆街, 你都未機會佢?

2. 人地咁樣MSG你玩9你 串過碼頭咕呢就係當你臭4, 當你無料, 依家有人支持你
你反而縮? 唔怪得當初你比人玩啦

3. 人地都係推個老婆出黎咋, 姐係佢本人就唔會SAY SOR架啦, 本人都無錯, 撚9完你都無事發生

4. 3000話比又反手 重要話咩分期, 有錢改車無錢還比人??

已經冇再覆，依家不斷133打電話泥。

謝提醒，唔會姑息。

開鋪頭又渣車3000蚊都冇 佢都on9
當你狗咁撚

3000蚊都要分期？ 係咪打少個零？

同佢講 以後借條女黎屌幾個月 屌完幫佢做埋手術比返你 包處女一樣

報警啦, 依一秒狂打黎
一下秒囉刀狂斬你啦 老妨都唔驚, 會驚斬你個傻仔?

依家都仲係咁133打電話泥，有冇話打幾多次就可以告佢滋擾？

2公婆講野都係串過馬撚....
屌佢老母啦!

偷人野仲咁握惡...又教書又有小朋友又玩車...3千都話無要分期,,死撚左佢啦

樓主唔好笠水啊！

你覺得比人搞緊就可以報

樓主裝小熊來電Block左d 133先啦

3000蚊都無咁燶呀

唔好BLOCK,
有曬圖有証據, 証物黎架啦

嚟

係咪想直線自爆

自動Cut線啫，仲有Record㗎

佢地2個電話都關左機WO..........可惜

畀人騷擾就報得
記得同警方講埋係呢件事發生之後
方便警方搵調查方向

讀到KongU都咁撚樣
張沙紙係咪淘寶買返嚟

133打去？

係~應該BLOCK左133

我識佢 利申佢教過我

咪就係讀KongU做教畜都燶閪到三千蚊都拎唔出

半個老師咋
畀人壓價嘅助教嚟
係燶啲
但呃埋呃埋咁多
居然畀唔出3000蚊
點信你有心解決件事先
係咁緊張嘅
就問親戚朋友借住先啦
樓主又咁好心機覆
畀人撚到渣都無

聽聞係佢俾一間車房走數，冇咗批貨，就用苦主買零件嘅錢去填”tum”，所以周身街數。

佢老婆話依家周身街數，成十幾萬

屌你老味
睇到火都黎
$3000 都要分期
我屌你老婆10次，分10年還啦
樓主唔撚洗比面佢老婆
咩以和為貴，屌你仲要人幫你接收番二手包圍
就算借都要收租啦，咩當全新??有無腦

我幫你推左全日post,你諗住拎番幾千就算數？
你係咪男人黎嫁?

樓主你收完錢姑息條仆街死全家
有 咁 大 玩 咁 大 唔 該

過10次已經報得
不斷打電話罪

你仲信佢？
屌你啦
你咁撚蠢學咩人揸車呀屌

信你老母呀

周身街數就可以呃人錢仲聲大夾惡兇人？唔係咁開心下話？

搵工啦7到皮咁撚串 推

3000蚊都分期 人唔笑狗都吠
正一乞衣 賣車咪有囉

佢唔係真hku
佢只係起hku讀張教育文憑
postgrad dip.
我屋企隻狗都讀得

樓主定期放啲圖出黎啦
你有事搵連登 冇事就鬆人會死全家的

施小聰你條垃圾$3000都要分期

好，睇吓佢仲講d咩

樓主仆街啦
聽到話有$3000就好似隻狗咁好好好

屌佢老尾呀？
3000蚊都無？？
食屎啦臭西

呢d 人要用法律制裁

教電腦都算係教師

3000都無？賣車算啦

推到收皮

13393079676
岩岩打左幾次聽叫佢還錢，都cut我線
一陣提佢柯夜尿同還錢比你

我打去問價$200一Q制唔制先

咁又唔好咁講
pgde都好多人爭嘅
不過原來係扮KongU
同班太空人一鳩樣

樓主

你信？

3000蚊分期，你當人on99呀？仲想拖？
樓主唔撚收返你息你都執到
仲有另一個事主K既錢，唔該你都還埋
知你條傻鳩同臭西mon緊 post
你唔撚還錢比樓主同事主K，你地一定後撚悔。
你地公司，朋友，屋企人，叫佢地提你地還錢先，屌你老母

樓主到依家都信個撚樣所以抵佢俾人呃
樓主咁撚on9,俾我都呃9佢

我真係好撚僧依d呃人錢既仆街，仲要串柒柒，以為比你呃既人會就咁算？
屌你老母

我就好得閒
個個鐘推一推你都咪話唔好玩
你抹撚大個屎眼望清楚
蔡若蓮死老豆個post我推撚足2年

查實條友笠哂水
聽日就大獲

隻臭雞好正呀
不過個仔弱智個下弊呢

其實你報左警未 佢前面咁兇你你都一路同佢鳩up
而家仲想收錢和解
唔怪得佢呃鳩你

之前潘杰霍雞 我都推足廿幾個
今次依條仆街，我唔撚會放過，仲係度拖唔撚找數

樓主其實都係智陣仔黎

唔好畀佢停

3k借都借到返來啦

仲有冇誠意

男人樣你都啱
平時食開乜嘢質素

錢呢，條仆街就係唔係都要還嘅，唔好心軟啊樓主，佢做嗰啲係刑事嚟㗎

3k 死都死到返黎，佢跟本當人傻鳩咁撚
屌佢老母

已經報咗

樓主 放一放圖

佢暫時只係係咁打133，冇whatsapp我

個post未到熱門，大家幫手推
依d呃人錢既仆街 隨時呃其他人，下一個受害者可能係你，你朋友or你屋企人
屌佢老母，推

師兄 撐你 推到條撚樣仆街

我應唔應該聽佢133電話睇吓佢想點？download咗錄音apps

教育界真係好多垃圾

俾自己下一代入去受教真係好唔放心

你老母臭閪偷鳩人野
錢又唔還大聲夾惡

叫佢有咩留返同個官講啦

差人錢仲要聲大夾惡

呢啲真係仆街黎
我見呢單野上左幾個車群樓主好波

香港人最鐘意睇人仆街
我都係
推到佢仆街

頭先發夢見到有人報夢話我知佢老婆係觀塘創紀之城渣打銀行大廈翻工

你有無留tg畀大家報料

樓主
你係垃圾

樓主仲蠢過我屋企隻旺才
佢識條撚咩

你講就兇狠
做就含撚
你聽朝炸炸林入多$5000俾施小聰啦
懞撚

2個仆街做得壞事多
生出黎個仔都係智障仔

1. 老婆似男人
2. 窮撚住公屋
3. 冇錢又揸車
4. 週圍去呃錢
5. 真係好樣衰

起完施小聰底應該開始起番樓主底
屌佢老母當連登仔安全套
幫佢追番兩三千就當乜事都冇
起尻樓主隻蠢閪底都好

你食屎啦

路過一問
做咩狂追擊樓主？

食屎啦
弱智仔

呢個樓主同我樓下d乞丐狗冇分別
見到$2000即刻擺曬尾叫主人

嗱 呢D就所謂為人師表

我地連登仔幫撚足佢全日
佢條仆街就聽到話分期收番$2000
開始尻痕想算數
含撚啦智障仔

樓主冇話想算數wo ,攪大佢啦屌佢

其實冇話算數過 一直都冇理佢

施小聰呃得好呀
樓主條智障仔係抵俾人呃
今次我都撐施小聰$1都唔洗還

樓主話想大事化小
on撚尻

有事鍾無艷
無事施小春
樓主好波

Update 佢依家冇whatsapp搵我，冇133打嚟

推撚到條撚樣冇左份工啦on9

唔知佢依家翻邊到

點會呢 我仲搵到佢當年欺凌人既片段

咁撚樣嘅人渣就咁放過佢？

其實果位巴打都係嬲你有一刻想收錢了事
但施生撚左你三個月，你係絕不應該咁易放過佢。

好簡單，將件事刑事化
佢本來就係值得一個案底！

當然唔會放過佢啦 我仲有佢當年欺凌人嘅片段 仲有受害者當年已經跳樓

你地抹大對屎眼睇清楚
呢個智障樓主想縮沙當算數
抵你條廢柴俾個仆街呃
一尻䨓

我唔會放過佢 我更加唔會就咁算數

more

點會想縮沙 仲有更多野爆

你唔好俾我睇死你縮沙
我撐撚足你全日嫁
你臨尾香我真係會睇唔起你

同意

唔應該俾D垃圾做教育工作者

唔撚會縮沙 撐撚到行一行！

你係有野爆我就繼續幫你推死個仆街
蔡若蓮死老母個post我推撚足2年
唔好以為我唔夠膽日日推

有冇人知點樣可以放片段上黎

巴打好堅

求教學點po片，已經有人send咗佢當年欺凌人嘅片段比我

樓主咪撚拖啦 拎曬啲料上嚟推撚到上報啦

我有野爆 係當年佢係中學既事 佢欺凌人搞到人跳樓

開新ac upload上youtube再放link上黎俾我地睇啦
咪撚瞓住呀

係真唔係

冇問題 放心一定唔會走

但係條片係人地放料比我係十年前唔會好清

快撚啲啦樓主，一個人渣都唔想放過

去佢學校搵佢啦

多謝巴打提供資料，片段我依家處理

放啦
你d料係堅既
我幫你推到上埋時代雜誌,BCC都仲得

個post咁好睇

食屎啦施小聰

做老師3000蚊分期，大種乞衣去佢間學校貼街招俾老師學生暗牙底笑尻佢

條片整緊 真心好模糊大家唔好見怪始終係10年前既片

3000蚊都比唔出 叫佢申請破產

唔緊要，最重要有片
搵多當年幾個同學仔出嚟認證下呢件事

係當年同學仔爆比我知

依啲人渣真係唔推到佢冚家產唔得

推撚到事主跪低出嚟道歉

民事 推到變 刑事

連登勁撚過法庭

大家想加啲咩keywords比佢，等人一google就知佢既生平？
只需要瘋狂打佢個名+你想要既keywords，就可以做到

老師
欺靈
詐騙
呃錢

條友好似博入去坐咁，仲咁聲大有哂車房做證睇個款冇錢開飯想入去食皇家飯

推撚到佢冇撚左份工加坐監

應該係痴撚左線

推上報呀屌你老母死教畜

兩條片 係當年事主同學爆料比我被欺凌者以此已經跳樓身亡

咁撚串 推到你仆街呀屌你老母

片段係小聰前同學爆料比我

當年蘋果新聞報導！

二公婆應該係超級低賤度縮怪，明知自己衰到應一應搞到咁大單，仲想唔找數，仲想傾價錢

白衫係小聰

推 有email就sd

死仆街

推一推先

條臭西電話飛左線, 有冇人打比傻鳩試下？

佢唔會on9到飛線去我電話，跟住頭先d 133係其他人呀嘛

支持唔退錢，告到佢坐監，一定入硬不問自取仲咁撚串加二公婆都係on99

有機會喎 好撚狗賤呢招

寫信去EDB 到投訴佢
呢招有用過寫信去學校

識玩

可以打上去電訊商既TS度check 如果用csl可以用官方app度較

有冇詳細教學，我用csl

釘佢牌
只要佢係註冊教師
教育局就會做野調查

即係佢地仲覺得自己無錯，仲要係度玩野
屌佢老母，我就同佢慢慢玩
搞大佢囉
有冇知情人事報多d料？
方便貼街招同email, 仲可以提佢地身邊親朋戚友

知你地mon緊post， 有排玩呀屌你老母

車房職員做證

又係呢間五p學校

仲爭車房6000

有無Down My HKT 個app 入面有個line test 應該可以test到有無飛線 如果你check到有飛到線 你自己又無做過呢個飛線的話 cap低佢 最好有埋時間 打去csl問 叫佢幫你check下邊個電話做呢個飛線既 方便日後跟進

你2公婆想起埋我底?
即管啦
蔡若蓮條白痴婆都未起到我
就憑你2個弱智?

樓主 寫個list mark低你所知佢地差邊個 同 差幾多錢
一次過幫其他人受害者追埋
3000蚊都話分期，其他嗰d拜山先還呀？屌佢老母

濕鳩Prius 冇錢咪學人玩車啦

佢2公婆緊係想唔還

最憎呢啲仆街 搵尻人笨仲理直氣壯
樓主 唔好縮呀

樓主可以放埋俾蘋果動

係啦
收多$500得$500

蘋果日報記者，我係秘書長呀

搵埋其他受害人一齊告佢啦

推下老婆豬個靚樣先

做老師都敢咁樣 你sd個email都搞死佢

93079676 佢老婆/女朋友 都一樣無撚腦架喎
唔知錯 以為仲係平等交易 為左區區三千 抵佢比人揚電話起底比身邊朋友笑鳩一世

兩公婆一擔擔 懵撚 都唔撚係互相提點而係一齊鳩流流嘅

呢間學校啲老師又紋身又食煙
宜家重偷野

施小聰，我一早同你講左
寧得罪拉登
莫得罪連登
依家抵你死啦
屌你老母

要人搞9你先咁 仲要串77

又係天水圍

pish

老婆豬,你又話冇野好傾既
依定又同樓主講價?
出黎應下我啦老婆

乜撚野係副教師？
男人老狗幾千蚊都攪到咁肉酸

你地唔好再推佢老婆啦

個肥仔就係個施小聰？

係啊

係就推到仆街啦

小聰老婆你真係好正呀
仲正過葉劉個龜婆

我日日就quote小聰老婆個靚樣出黎俾班咸濕仔打飛機

有咩關於聰仔都可以tg我

各位巴打 明日再戰

佢老婆堅正，
佢老公爭人幾十萬街數，連區區幾千都拎唔出。
咁都唔走佬
港女黎講算幾好

我就唔撚信，係唔想找條幾千蚊的數者。
On 9

老婆去左邊呀

咪撚瞓呀
我地要日以繼夜，夜以繼日再日以繼夜推到小聰老婆出黎

好，等我整合吓先

老婆仔:我地賣車啦

革命尚未成功
同志還需努力
你竟然走去瞓覺?

有d谷友話佢好似已經賣咗

你仲咩唔聽電話呀老婆

呢個係佢賣車個網頁

呢條仆街冇錢交公屋租都要還番d錢俾人先啦

垃圾車

Btw 寫信去EDB教育局可能成效有限
據大家所講 佢人工之前$7000 係AT(assistant teacher)仲要係兼職
佢應不是註冊教師
都唔算係我地平時講開嘅老師
佢個位應該似電腦TA咁
我懷疑佢未必仲喺教育界
小心太聚焦當佢係老師但其實佢一非正式老師二已離開教育界

所以狙擊佢
肯定最有用嘅係報警法律途徑追佢偷野、電話滋擾
同埋
起底搵佢兩公婆而家做乜
去令佢喺佢生活中職場上無臉見人
咁應該更有力

你2公婆還唔起就跳樓啦
真係麻撚煩,屌你老母
跳還跳,帶撚埋個弱智仔跳呀

我一尻早話去天水圍貼街招

教師都有兼職？
有冇咁撚兒僖呀

呢間5p學校正丫 又請紋身老師 又搞師生戀

老婆你放心呀
我一定頁頁都quote你幾張靚相出黎

宜家啲學校係咁 作育英才

真係同麥當勞冇分別
咁都可以兼職

一來上面有巴打話係舊生爆料話佢係兼職，二來佢得$7000，正常老師/正常TA都唔會咁低

可能係果d咩0.5 post
半個助理副教師位咁

呢d位無咩學位要求
所以都唔知佢仲喺教育界做緊定轉左行
有人知佢而家職業嘅話記得telegram樓主爆料

推還推
點會唔記得你2條靚片

咁要知道佢地做緊邊行，邊度番工。

應該未賣車 頭先仲見到係天晴邨樓下出現

有冇影相？

女嘅已有人爆左係觀塘創紀之城恆生返
醜死

你話無野好傾
咁唔好傾啦
我日日推到你d同事睇到曬

仲有錢泊車，入油？

車牌？

放左部爛鬼車140000 都無錢還3000？？？

ux3994？

我通知番新界北交通部先
懷疑非法改裝車輛

其實七年prius仲賣到十四萬咩？

UX3994

咩時間？幾多人係車？

14萬接部垃圾車
搵鬼買咩
Toyota炸

咩樓？咩位？
如果有巴打真係貼街招，可貼果頭附近

攝起車頭啦

跟住佢睇吓入邊棟

有朋友喺街見到佢 仲用緊我套原裝包圍

UX3994車主
麻煩落黎郁車
再唔郁就俾差佬勾車啦

咩情況

告尾翼 最容易入到，拎部車去汽車扣留中心 。扣番個幾兩個月先同佢講個尾翼唔pass.消埋佢部車個牌

直情係呢部，成撚日行過都見到佢係到眼超超。。都唔知望乜撚野 所以我好肯定無認錯，呢張相個背景都係天晴

仲要P牌

更新，老婆豬whatsapp輸入中

你見唔見到架車思疑漏油
我擔心有火警危險

驚有受害者搵上門，所以周圍望

應該求你放過佢

初初見佢個陣真係p牌，跟住就成日搵埋佢 d fd係條邨入面改車 ，望到佢部車成日都改，所以我好肯定

咩樓附近？
晴乜樓？

碧，夜晚送女朋友返屋企成撚日都見到

舉報我就舉報左

Dear Sir/Madam,

This is to acknowledge receipt of your email. We will reply to you as soon as possible.

(Ms FAN Pui-man)
for Commissioner for Transport

到依個moment，仲係用緊我套原裝包圍哩d係解決問題？跟本就冇拆嘅意思

推到條撚樣仆街啦

呢對男女真係襯到絕，可以樣衰到咁
樣衰又咁cheap生存係呢個地球真係浪費資源
推到俾全香港知！

放過你？
放你老母呀

見到條撚樣比人起底大快人心

老西都咪撚放佢咁撚串 本人都唔現身

唔通巴打係前受害者？

仲未有update

晴碧樓地下懷疑準備進行非法賽車活動
白色toyota UX3994

老婆現身

講多啲

其實我冇打過俾佢低低地

最新

打999先

最鍾意睇仆街仆街，幫推

推呀

巧驚

話之佢 最好而家勾埋佢車等佢放唔到 折一折佢 , 再call慈母拉9佢

大把巴打打比佢掛

老婆
連登冇得del post嫁

3000蚊都比唔出

佢都幾串

態度依舊

等新界北交通部特遣隊第二隊做野

3000蚊都比唔到咪撚學人揸車啦

真 事主到呢刻都唔現身代表咩 call交警勾車 再報警拉佢

集思廣益
對呢兩條仆街
大家覺得佢地點做我地先會放過佢地？

我覺得至少男嘅要親身道歉
要賠3000以上

同佢講嗰3000要聽朝0930要見到係你account，其他victim都一樣。作實， 你先會消案。而佢想你delete個post?你問返佢訓醒未。

老婆嬲嬲豬
其實點解傾傾下推左老婆出黎呢，小聰龜縮左去邊

btw 吊定hk01 你班pk咪偷圖 要就話from 連登

老婆
借到$3000未呀?

老婆又輸入中，唔知老公仔係咪訓到咁呢

sor 唔放啦 搞死人放咩 有咩落去地獄say sorry

老婆
幫手落去郁車啦
呀sir黎緊勾車啦

Whatsapp可以del msg
信唔過
不了

點解要由老婆出臉
不過佢老婆啲語氣都好閪

2012年Toyota 賣14萬

核能發電可能

老婆:最多咁啦,$3000+ 無套2q

咁就諗得過既

夫目前...

依家已經唔係3000問題 係想比大家知你老公係大仆街

有巴打報夢，懷疑小聰係青衣荃灣商會學校到誤人子弟

落去郁車都着番件褸先呀
今晚番風呀老婆
你件黑色褸好靚呀

老婆問連登仔點先肯收手

其實好心佢老婆唔識傾就咪鬼學人傾。 起碼依個post有一半人係因為佢啲閪語氣先咁留意。

重點來了

仲唔整個email去咩商會學校

on9 呃人錢仲咁撚串

起手痾夜尿啦

收手?
我地又冇出手非禮
點樣收手?

報夢內容包括：聰仔電話已關，暫時聯絡唔到佢

老婆坐司機位真係j死人

btw 係咪堅會有交警勾車就咁打電話咁易？

咁即係冇心傾啦
行動升級！

還曬錢俾啲受害者

做野！

聰哥，聰嫂
早d瞓覺啦，準備聽日俾上司照肺早抖

貼埋2張圖,填埋表
會有交通差同運輸署職員聯絡

NO MERCY!

記得駛架UX3994去遠d呀老婆大人

學校全名？ 有冇學生可以confirm個info真確性？

貼張圖上黎睇下
好想睇

老婆profile pic張相解多2粒粈就j死人

小聰番黎啦！
小聰！

推撚到個仆街無工開

老婆
你起fb打篇野道歉
我可以考慮放過你
如果唔係我保證日日推到你上熱門

發夢 你老婆開番電話

在座各位，有冇睇過《蜘蛛俠》呢？「能力越大，責任越大」，呢種觀念害死無數大男人，揹起責任，「作繭自縛」。

大家想像下，你綁住自己咁生活，舉步維艱，時時掙扎，攰唔攰呢？攰。

而且，英國生物銀行掃瞄左五千個大腦，發現掌管記憶、學習同決策嘅皮質層，女人遠勝男人。以文憑試為例丫，每年女仔嘅成績都遠勝男仔架。
以上，係男人第一累：唔夠叻。

咁男人第二累係咩呢？係世界唔容許你唔叻。
我方全場問過好多事情係「男人唔可以唔做」：供養原生家庭啦，要係一家之主撐起頭家啦，要返工唔應該做家庭主夫啦，要儲錢去準備買樓結婚時承擔更多啦，友方否唔否認到？否認唔到。呢方面，我方贏，男人輸。

咁友方講咩呢？個別例子，仲要無比較。因為你果個「悲劇的女主角」原來可以換成男人。你成日話咩又返工又要做家務，咁張介聰老師都自稱自己係家務狂人架！甚至你話女人要＿＿＿＿同＿＿＿＿，男人都要做架！呢方面，都係男人輸，因為男人第三累，就係大家都慘，但女人可以呻，而男人就要忍。

在座各位，學生最攰，係唔夠叻但係又唔可以唔叻。不過呢種攰，其實都好充實。男人都係咁，「累」係基於責任，但責任都係基於信任。如果友方可以學識唔再以「風度」為藉口要男人相讓，學識少一點要求，多一點體諒，少一點抱怨，多一點肯定，男女關係自然會美好一點！多謝各位！

老婆

感謝巴打提供圖

老婆話俾3000，我係咪應該叫佢還埋其他人嗰d先考慮收手？

佢仆街了

3000都唔收啦
頭先係咁打電話騷擾你

咁多科
係正式老師
咁真係可以去EDB投訴同追討

唔知send條link俾呢堆人
會唔會易d借到錢番黎還呢?
我都好想知呀

還晒俾其他人係基本啦，搞左咁耐 重要咁撚串 ,咁嘅人做老師誤人子弟

好想跟佢學佢啲生活技能

緊撚係啦
你當我地連登仔係咩呀

呢下都好絕

你同另一苦主K有無聯絡？

如果佢肯還埋俾其他人，可能考慮del fb post，連登就愛莫能助

都係嗰句 聽朝0930前要咁多個受害都收曬錢 先去察館消案。不過佢老公份正職就好難講。

有聯絡架

報警未？

圖片模式
會睇到報左

出黎行要講義氣
你自己收完$3000就唔理其他人
咁你就只係一個仆街仔
義氣呀

至少你 同K 收返全錢先啦
包括拖你幾個月嘅期間損失

我係唔會為左少少錢就咁樣 我會幫人追翻

啱呀！

老婆呀老婆
你識唔識我呀
秘書長呀

老婆話借都借番黎還
問呢班人借應該會借到一百幾十既
好過冇囉

三名學院的副學位課程學生，榮獲第五屆香港房屋協會獎助學 金，並於2月6日香港房屋協會舉 辦的頒獎典禮中獲頒獎狀。獲獎 學生分別是副學士先修課程的黃 佩儀同學、電腦學高級文憑課程 的施小聰同學及商學文憑課程的林凱杏同學。他們異口 同聲感謝房協，以及學院的支持與栽培。典禮當天，獲 獎同學的家長亦有到場祝賀，與學生及教職員分享喜 悅，場面溫馨非常。

讀嶺大社區學院電腦學高級文憑課程

連登仔痴線嫁
瘋狂推post
唔好再推啦

乜撚野學校黎
聽都未撚聽過

推個老婆出黎擋
係咪男人黎

Btw 兩公婆個語氣都咁衰
天生一對

Agger

係至好
我日日都會推嫁老婆大人

佢爭k 6000

就咁睇Jennicka應該會有錢借嫁
send條link問Jennicka借啦老婆

2016年 21屆表揚教師計劃 永隆中學 施小聰老師獲表揚嘉許

小聰,幾時還錢呀

冇人起追數網追你還錢咩?
呢個網合法追數，配合香港特區政府警察執法、絶不上門收數(包括不會淋紅油、鎖鐵閘、塞鎖匙窿)等違法行為﹗

豬肉獎

錢事小 欺凌到人地跳樓事大
天有眼

一校揀兩個
都唔算豬肉

老婆唔好跳呀
我地連登係支持你正面面對事情

喜歡上學嗎: 鐘意(為咗睇朋友)
同桌是誰: 隔離梁嘉慧，前面Emma同李子倫，後面Sabrina同Jean
對班主任的印象: 草地波
最喜歡的老師: 施小聰
最討厭的老師: 李拉柴and自慰棒
寫到這裡有什麼想說: 冇
再點20個你的朋友(註：唔知點解tag唔到Sarah,淨係tag到Sabrina.)

- 3 years ago

施小聰 你如今嘅言行態度真係愧對覺得你係學習榜樣嘅同學仔

着手解決問題咪好囉
大家都係hku校友
無謂咁啦

send條link俾同學仔開心share la

你老味刑事嚟㗎 你話放就放咩

2018年 23屆再拎多次

再唔係Noel啦
富貴款,點都借到一二百既

刑事案件係警察決定嫁

條柒頭想行出黎柒喎。 玩埋佢，買惦報左個車牌。勾車都一樣姐。

得啦
你咁撚柒串
我就日日推爆post
我最少幫你推到71慶回歸
老婆,你話好唔好?

事出有因係另一回事

罪一：瘋狂已讀不回唔交代，同杜汶澤個豪仔有乜分別
罪二：仲要一次又一次應承還貨/退錢之後不斷違反承諾，做唔到就咪應承啦
罪三：態度差

有冇依條友個樣望下

好心你地班粉腸唔好開口埋口話佢還返曬錢畀苦主就算數啦

佢而家偷野呀 刑事嚟㗎 理得佢係唔係畀車房偷貨走數在先丫

係唔係有人老笠我 我就可以老笠第二個填氹呀？

咁嘅邏輯都唔識？重要為人師表 罪加一等呀

同埋佢十幾年前欺凌逼死人嗰單重未計呀！收手？收皮啦！

你說得對

老婆大人
你老細都睇到你個post啦
聽日番工點面對同事呀

我一早叫左樓主唔好放過條仆街

老老實實 宜加佢有幾多facebook friend有連登條link

我有 我左膠 sor

樓主應該訓左

我諗呢個問題佢老婆都計緊

冇撚用

咪係囉
老婆又靚喎

老婆揸車記住望多d後鏡呀

睇吓點

兩公婆夜晚一齊去洗手間都唔錯 起碼有伴，唔怕黑。

你呢個問題難計過微積分
應該數學家都唔識答

推撚爆佢 寄信去佢學校

咪住 都未confirm佢今年做邊間

荃灣商會學校 地址:新界青衣邨第一期 電話: 24977911 傅真:24951133 電郵:schoolmail@twtaps.edu.hk facebook 專頁:

樓主考慮一下呢度合法渠道追數

真係要推

加埋呃咁多人錢
又真係好難還既
問fd借啦老婆

inbox左學校Facebook,等覆
唔覆就教育局

老婆仔,你電話號碼幾靚呀

寄錯咪寄錯，你估學校/校長之間個圈子有幾大

佢仲咁撚串，小你老師，打緊信寄去成個荃灣區的中小學校到，email 好易查的者。

專心買賣二手車生意咪幾好。

有夫之婦
你越望越正呀
我真係有點愛上了你
你離開Rex,跟我一起好嗎?

你無打咖？

我⋯都無⋯掛。
聽日打俾校長實際啲。
5部電話，得3張有卡。聽日插埋另外兩張卡落去，然後一齊打校長個電話

上網卡百幾銀有20gb用，仲送2000分鐘。
用完20gb ，嗰2000分鐘都唔知有咩用，終於有個用途。

今晚睇到鏝完場先。完場又打下電話叫外賣先。

樓主夾錢買車，起碼都係正當錢。
好撚過小聰撚樣老師呃人地錢黎整車！
你條8婆實睇撚緊個post ！
好撚心就叫你老公咪撚騙錢黎玩！
賤人！

唔知校長知道件事會唔會剝削返個獎？
帶頭欺凌再騙錢的小聰撚樣「老師」！

跟本就係條臭西個窮柒老公輸入中

推 太撚過分

有新資料，推新資料啦。

車圈真亂
條女唔錯

車圈就算。
唉，作為一位為人師表的老師，竟然會做咁的野。實在過份。

你條臭西同個窮柒聰聽住，3000蚊係你一早應該還比樓主，唔好以為拎住3000蚊就有籌碼，由你地咁撚柒串拖數拖左咁撚耐都唔還，仲叫人報警，你地都預左架啦，屌你老味

你依家還3000比樓主係應分，唔好咁撚串柒柒，道歉都唔撚識呀？
仲有其他苦主呢？
你條臭西話用文字講野，啱喇，樓主依家將你講既野都會cap圖為證，你即刻盡快過數3000比樓主，同承認錯誤道歉。

你地兩條仆街唔撚知自己好撚有問題？我同你地講 你趁仲未見到自己樓下有街招既時候，快撚d還錢道歉，唔係你地就仆硬街

一定要，你整左個list未？方便其他人知道

只係教畜 大把老師咪又係仆街
以玩鳩學生為樂
有無人知老師可唔可以秘撈

諗起3000都分期還，真係當人on99
仲要唔撚覺自己有問題
呃人就一撚定，仲話唔係呃，真係屌你老味

真係垃圾。
寫信俾佢學校的校長先。
唔爭在寄晒俾全港中小學。
佢個名又易記又硬膠。
小聰，咪者係低能。邊有人改咁的名。
振聰家聰都好聽過佢。

小聰似大陸厘名
不過都岩，大陸厘係鍾意偷呃拐騙

的確似，支那豬名

屌佢老母臭閪出臭種，一對狗男女，真係物以類聚，臭閪永遠都係黐埋啲傻鳩度，幾千蚊都拎唔返出嚟要等出糧先有都好意思笑人，祝佢地仆街冚家剷死

搞大佢啦
對狗男女依家淆到
早知今日何必當初

留名吃花生，

荃灣寶安商會王x清中學？

海欣

推到佢教席都無埋

為人師表，$3000都貪，推到你pk

三千蚊都仲話要等出糧仲要再分期
屌你老母兩公婆都正垃圾

搵人去佢學校門口貼街招喇，教壞D學生呀，比D家長知道

嘩
做副老師即係人工無正老師咁高啦，仲要結左婚生埋B 再養駕車，邊度夠駛？唔怪得要偷呃拐騙

有冇人知條友男人老狗做乜要推個老婆出黎幫佢解決問題？

睇死其實係佢小聰嚟，以為連登仔會對女人心軟

終於追曬post 繼續推

玩尻左樓主咁耐應該講撚到3000逼佢出去做雞先找到數咁，樓主唔使理報左警，等條理直氣壯撚受下牢獄之苦教訓下條傻仔

係喎

睇條友d回覆咁撚串
叫人去報警，報完好似又淆底叫老婆出黎幫手和解

三千蚊係咩錢呀 呢啖氣吞唔落
推死個仆街

做教師做到咁

睇d對話，就知佢幾串。
根本唔搞大去，唔會有機會收得到

老婆仔早晨

你地唔好再打電話騷擾我老婆

個老師做乜撚野事？

退錢就唔洗推？

我偷人錢
比人拉左

賠返錢係咪唔洗坐？

我都會以合法途徑去追

成班傻仔改裝友

等hk01...推

直接搵佢校長校監傾啦

改裝Prius...

風頭火勢 佢個fd仲加把口

做人都未識做，成個小學雞咁

P3 係幾型
但比呢d人影到衰晒

支持樓主唔好收手

冇左包圍生意好小事
唔好搞到人地冇左學校份工呀

今年換左學校喎

推！

唔搞大件事條友根本冇諗住解決

唔怪得唔驚你搵佢，以為人地唔知佢轉左校

而家佢真係大鑊

樓主快d 出新post, 有巴打揾到佢間新學校呀！

佢地仲有冇搵你

施小聰
之前唔係好撚串架咩？
叫人報警好威架嘛？ 求仁得仁啦你！

最憎你呢類人，好地地有人唔做，係要做cheap狗

案底案底案底案底案底案底
除牌除牌除牌除牌除牌除牌
失業失業失業失業失業失業

死全家！

我屌~佢射左波呀~!!!!!!打去學校話佢SL!!!!!!

好好笑

佢老婆做邊間branch?

我都唔知...

有無人知???報個電話黎聽下

個書記姐姐話會話比有關同事知尼件事

FB搵唔到尼條友

觀塘創紀之城渣打銀行大廈翻工

兩公婆加埋啲啊豬啊狗朋友
成個詐騙集團咁
老公負責詐騙
老婆負責懶係有point有理智咁勸受騙者 係想呃多獲？
再加埋老公朋友做打手
真係好撚肉酸
幾千蚊拖左咁耐都唔拿拿林還翻比樓主
我唸樓主唔係等呢啲錢開飯
係你地兩公婆真係好撚賤
見到fb仲有細路小朋友
小朋友好慘
咁細個父母就做啲陰質野 又偷又呃又騙
第日會報應翻係個細路身上
好慘啊

佢既意思係，而家我係莊，你班垃圾再撚嘈，我唔會再比機會你

尋晚仲打緊俾我

原來幫佢嗰個，係同一班人可惜公道自在人心有野野盲都睇得出你嗰部車擺明係黑色扮咩係您

原來又係垃圾

又係讀永隆,佢條O靚?

有車牌 可以做野

有哂車牌啦 又要撐 撐又撐唔起

今朝佢地有冇搵過你

冇啦 可能未訓醒

事主又搵我傾計啦偷人野仲大聲兼夾惡我都第一次見唔該事主岀嚟回應下大家！

推到條友仆街

3月8号？

樓主 佢同你玩不實言論，想話你譭謗佢。 你宜加可以搵個律師出信俾佢list晒你地嘅恩怨同要求，同埋從今以後只可以聯絡你嘅法人代表 。 仲有話除非佢地已經做咗你哋嘅要求，唔係你從民事同刑事追討。

佢咁做有用？

你仲可以入稟小額錢債。佢實唔上庭，你就win by default 。之後就申請佢破產，再向法庭申請頒布命令 ，接管佢所有財產。 入稟小額錢債嘅時候你可以將入稟狀send俾佢而家做緊野嘅學校，所有銀行同財仔。

呢啲仆街唔見棺材唔流淚
怕佢有牙?樓主咩犯法嘢都無做過
事實真相就係條撚屌走數加偷嘢

佢咁做一啲屎用都冇。 只不過佢想玩大，我地要玩得比佢大。

一日唔夠就有消息
條友真係犯賤 仲要蠢到仆街 尤其是佢老婆仲要po IG揚晒出黎
想唔回應都唔得有D咁既老婆真係三生有幸

報警la
有晒人證

好野最撚欣賞呢隻人形豬西老師，越口硬越唔認衰既人死得快

追曬32頁，簡直人神共憤，推post

最撚好笑係件公廁明知錯鳩左都要護主，仲要扮哂持平冷靜
人一唔笑狗都唔想屌

車房個人證佢仲冇所謂，小心佢收賣左

有冇人試過報警成功

仲差人6千蚊

報咩？ 你唔係報左警咩？

佢

佢報警成功？就算警方接受報案，唔代表會立到案查。

為人師表誤人子弟就係呢啲

劉明跟進

屌你老母真係要推爆佢
仲要咁撚7串
警察上門個陣唔好失禁

兩個成年人 有手有腳
3000蚊都要等月尾出糧

個男人hku?

好撚好笑 偷人野用完洗乾淨比返你當無事

係香港大學…文憑

HKUs

仲有好多對話未po，佢為人真心過份！

推爆佢

po埋 唔好放啲唔放啲

睇人仆街最開心

副教師咪即係死TA

係時候了...

依家放出嚟，仲等幾時

推撚爆呢d死仆街佢報警點同警察講警察先生 我欠人債比人騷擾啊

佢話自己行得正企得正咼天理何在

放埋出嚟啦

放啦，仲忍佢

一開始起晒剛叫人報警而家就想比番錢人當無事發生過搵定地盤有咩位岩做啦死肥仔

講真樓主我建議你唔好再覆佢
佢似乎想搵位入你勒索

食飽飯又推

冇野做又推

第一次見有人on9到錯都唔撚認，仲要兇受害者
依家個個睇住，愈撐將會死得愈慘

出律師住 搵法人代理 你再personal contact會有風險

下 如果三千蚊可以搞到佢比人炒 不如我夾錢啦

最緊要搞大佢樓主比人當狗咁撚 千祈咪和解

信

副老師即係邊個starting point

都係果句啦施小聰

你依家係不問自取係偷竊係刑事嚟㗎

唔好話間車房偷你野在先走你數乜乜柒柒

你畀人老笠唔等於你之後老笠其他人係合法

由你走數走到樓主要開Post要報警嗰一刻開始

就唔係你畀返三千蚊樓主就可以解決到嘅事

而且你十幾年前欺凌人嗰筆數

唔係話要未審先判你

但你都唔駛旨意可以胡混過關

G chi

傻鳩聰，我地有排慢慢同你玩
琴日已經警告左你即刻還錢同道歉，依家仲要咁撚串柒柒？
有冇人整街招sample?print出黎貼佢樓下

ok,我會日日推post

老婆仔,你老公今日做咩請病假呀？
佢未死？

死左？

去學校門口貼
Send俾家長睇

仲同佢講咁多把撚咩

推到佢失業

推上蘋果動啦 呢啲欺凌 唔可以姑息

連登比收數公司更為有效

樓主識做 放上連登佢仲慘過報警

推爆佢

佢個仔個樣懷疑係弱智嫁
連登有冇醫生幫手睇下

追究責任啦,$1都唔好賠
慢慢追

$7000

法團校董會
校董姓名
朱德榮校監

辦學團體校董

李智鋒校董

辦學團體校董

羅少傑校董

辦學團體校董

麥榮欣校董

辦學團體校董

郭樹威校董

辦學團體校董

劉伯輝校董

辦學團體校董

何偉明校董

替代辦學團體校董

周劍豪校長

當然校董

龍洪焯校董

獨立校董

高家歡副校長

教員校董

陳中行校董

替代教員校董

陳偉濠校董

家長校董

溫曉妤校董

替代家長校董

譚立基校董

校友校董

留名睇人仆街最開心

唔好仆街死住呀
我地仲要開23456繼續玩落去

巴打早晨

你即管當我講笑啦
你地2公婆自己睇下蔡若蓮死老母個post
就知我推撚足2年
佢老母都仲起熱門
你2公婆同個弱智仔
都一樣有份!!!

講就講埋欺凌單野。再整埋link 同qr code 連YouTube 兩條片。原來「老師」當年欺凌人，睇下佢的學生會點。
仆街人渣竟然做老師。

標題起得唔錯，可能引到啲濕9農場報道

推，最撚憎無賴

而家唔收返你錢住
兼免費送個案底畀你
等個官判完再賠
畀多少少時間你哋借錢

老婆
你好口啲嘅我哋都未必留意到個post
你啲閪語氣搞到大家忍唔住想推
啲語氣好似佢先係受害人咁

樓主真係一個好心嘅債仔
連錢都幫佢哋問人借

呢單野擺到明係條仆街冇心還 係撚到拖 理9得佢話咩人地車房 自己收左人錢 又攞埋人地包圍 呢下真心抵屌 推爆佢啦！

好靚仔🤤

3千蚊姐 一放上連登想解決咪即刻還囉
咁大個人3千都要分期？唔好玩我啦 講緊港紙喎
做咁多衰嘢因住報應係自己仔女到就唔好啦

三千蚊都要問人借咁窮
屌你老母，偷野仲咁撚串，兩公婆快d比人炒la，仆街

副老師 = 正常老師一半人工

邊有佢地email

搵到學校email 就得啦

有冇update

佢老婆間Branch呢

老婆？

老婆,你放心啦
點都唔會俾你張相沉底

老婆要好好支持老公阿！

ace車公司都唔似好人🤔用貨賠俾rex,但又唔還錢俾客！
咁啊rex又黑心特登拖人哋啲客，(等啲客追ace)，但就俾人快一步po上網
ace班客都唔知真客定假客，可能ace一早賠左俾客，再搵人扮客追rex，
🤔啊rex叫人報警，就係想搞大佢，順便查埋A CE欠rex嘅嘢

🤔大家也小心ace呢家車藝

大家要聚焦屌柒呢對狗男女
唔好俾人分化左屌間車房
老婆池凱欣

如果係佢都on撚9

老婆
我淨係會集中推你全家幅
你地2個仆街差車房錢唔關我地事

絕對ON9
俾人偷咗野 自己唔處理
轉頭走去偷其他人野都補償
咁真係世界大亂 (仲要唔知真定假) 但個教畜就一定入硬

唔好再轉貼佢2公婆同車房乜乜柒柒
依家我地要集中屌施小聰同池凱欣老母

施小聰你今次就好啦
一google就有咁多你地2公婆d仆街野
勁呀

學校都唔識覆
睇完唔敢回?

岩，我地依家叫佢地d朋友提佢地還錢先

大家聽住，盡量back up佢地Facebook d朋友，遲d開新post貼第一版，等佢d朋友提下佢還錢

佢地依家想玩賴皮，唔緊要
我地同下你地d親朋戚友叫佢地提下你地要還錢先

呀施sir,你試下搵下你班好朋友啦
呢班人點都借到三五百俾你還錢嫁

d網路保安做得咁差點教電腦呀老師

如果你地係依對仆街呃人錢既朋友，請提供更多佢地既information, 我地只係想幫受害人拎返錢同公道

如果佢地仲唔還錢，你地都會係post出現
你地可以做係既係 提供佢地更多既資料，叫佢地還錢同道歉

good job

開個合法途徑收數account
send條link問下佢地肯唔肯借幾百蚊俾小聰還錢

大家一定要幫推同廣傳
依d呃人錢既仆街 仲唔撚認錯
將來只會繼續呃人
下一個受害人可能係你，你屋企人，你既朋友。

收番條數咁少事洗乜記者
你睇少我地連登仔?

呀商會中學校務處
我知你睇緊post
你搵個電腦垃圾教電腦
唔好玩啦

又新一頁,俾班新朋友同連登仔say個hello先啦

Say hello點會少得你地仆街這一家

你地咁易就sick leave點做榜樣呀

池凱欣 Are Chi
你睇左尋晚d post炸
今日個d呢?

施小聰 你好

屌你老母

學校唔識覆咁搵教育局
葵青區總課程發展主任覆啦

真

呃人錢既柒頭施小聰條臭西池凱欣 你地好！

知道你地mon撚實個post
食撚屎啦屌你老母

藍正思 我d frd比佢教既 話佢教書都唔差
但作為訓導主任 處理同學問題果d作風就好仆街
就算係d老師做錯野 屈9左d學生
佢會選擇去包庇d老師而唔係去還學生一個公義
例子我比唔到你 唔想同任何永隆舊生相認
同埋d set d guideline都係為左斬腳指避沙蟲 唔想出事
當學校有咩醜聞 com得就com eg之前有單學生未成年發生性行為
總而言之就係一個偽君子 此人不能盡信

池凱欣
你唔洗唔開心喎
喊都冇用
我地只要個個post都提住你個名
你都一樣可以變成google一search就有
推到你上google熱門都得

依種車好撚核突

仲有你呀池凱欣，我一早同你講左
寧得罪拉登
莫得罪連登
依家抵你死啦

嘩教畜呀

個icon個懷疑弱智bb係咪施小聰同池凱欣無套扑野中出生?

其實佢老婆都算唔話得
比個咁嘅人推出嚟再比幾十人屌

我地洗唔洗回post嗰陣好似ig咁落tag? google 會易d search到

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

你可憐池凱欣?

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

池凱欣，依家仲傾唔傾姐?

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

睇留言先過癮~ 順便輕輕一推

又唔好話可憐
只係個男嘅真係好仆街要個老婆出嚟咁救火。
同推個老婆出嚟做雞比人執劑當還錢都無咩分別。

要大力狂堆

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

施小聰下次扑野帶番個岡本0.03先啦
無謂又搞大池凱欣個肚啦

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

只想講5個字

禍必及家人

樓上有樓主既tg 有料爆可以搵樓主

施小聰搞分化？

搵樓主啦
無謂分散左焦點

幫手推爆POST

對女人可能會
但分唔到佢老婆係男人家人

食屎啦 兩公婆$3000都俾唔撚到

你留tg
我add你,ok?

有人爆哩個係事主兄弟，唔知會唔會幫手借錢呢

柒頭，開新account黎做咩呀？
每秒鐘Mon post好撚唔順氣呀？
屌你老母，依家道歉都唔撚接受呀
等樓下見到你地d街招，等你d親朋戚友知道晒先
屌你老母
傻鳩傻西，真係好好撚，當你地狗咁撚
你地真係好撚柒
新玩具，有排玩

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

無同兩公婆聯絡

佢地黎架，成個acc係新既，食屎啦，屌佢地老母
唔直接tg樓主，真係身有屎到畫出腸

?
有咩大家即管同我講
我係高級常任秘書長

依個「深愛著你」睇返佢喺依個Post嘅留言似係屍小蠢嘅舊同學

又唔可以咬定佢係鬼嚟嘅 不過我唔明點解搵都未搵樓主就搵常秘巴囉

哦

樓主如果有人報料俾你
你盡快處理好就up上黎
我地唔可以俾任何野分化到焦點
一齊推到呢對賤狗跳樓

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

爆料話係施池聯婚嘅兄弟團，哩個背景好熟面口

有人爆料話事主問身邊人有無連登acc！大家小心

樓主
呢個post就爆1001
我唔該你下載所有圖
然後打定成件事發展
由你自己開2
仲有改番靚個題目
要包含施小聰、池凱欣差人錢
你做得好好睇睇我地自然會繼續幫你推
仲有你記住你應承過大家要幫其他人追埋條數
記住，義氣！

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

樓主，義氣呀

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

施小聰老師你好
我上黎幫手令多d人認識你

小心咩？
咁撚大個人連個email 都無，小聰真係弱智過弱智仔。

施小聰，池凱欣
你2個仆街抹大對屎眼搵下蔡狗蓮死老母個post依家推到20,推足2年
都要靠我秘書長呀!!
所以我一定慢慢推爆你2個
七一，十一，聖誕都唔會完

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

CHING你識佢地????爆佢地多D野~!!

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

其實句野tag 埋佢最近任教的學校會唔會好啲？
有人一google 校名就會出埋 施小聰撚樣老師的post 。
間間學校校長都驚自己學校個名俾人唱衰

好
Harshtag埋學校名，校長名

荃灣商會x校老師施小聰、池凱欣夫婦呃錢大公開2

好！

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

咁？

我都算係咁啦
推足2日2夜

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西

好
咁樣落tag法
一search學校同校長名
好快會快yahoo google首頁

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

屌，唔記得baby k 論壇個acc 。
轉頭開返個acc 先。
講埋小聰撚樣老師 欺凌單野，再講埋被欺凌的同學自殺。

睇下下年有咩人會報 荃灣商會學校

小聰老撚的同事應該會入埋黎睇，
好心就勸下小聰撚樣，爭人地錢唔好咁撚串。

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

其實報左警未？

咁就好

聽日再打去問問先

柯屎推一推

幫手諗下點打去 荃灣商會學校？
最簡單就扮家長。
話我仔仔係學校有人蝦佢
人地罵佢係弱智仔。
聽講 荃灣商會學校 有老師成日欺凌人。
係唔係佢教學生咁對我個仔
我一定要家長會到嘈

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

唔洗
直接打去搵校長副校
投訴有教師欺詐

叫佢盡快處理
否則番學時間以合法方式到學校追債

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

和咩解
呢啲人推到佢仆街乞食啦

副老師

詩詞歌賦都會結婚?

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

pruis 練又練唔贏飛又飛唔起,落大包圍做乜7

留名睇條撚樣比天收

我有呀
施小聰 池凱欣 可以搵我

開定新post 繼續推啦喂

睇左好多未見到，問下姐sorry呀唔問得

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

唔好推住
留位畀樓主貼新post link
驚 施小聰 同 池凱欣 搵唔返新post

你準備好開2未?
整合好所有重要野係#1,2
改個靚標題有埋2隻狗個名
你得就開,然後copy條link過呢邊post
互相link

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

有咩要加嘅大家幫幫手

貼埋d fd list, fb圖啦

#柒頭 施小聰 呃錢柒頭
#臭西 池凱欣 柒頭條臭西
#荃灣商會學校
#周劍豪 校長

1001